有冇人係日本係咁觸電

去左兩次都係咁， 一摸d 金屬就會電到， 搞到而家唔敢摸D 金屬既野

以為你會講㗎妹

岩去完，電撚到仆街

乾燥

見到架妺就觸電

好過香港咁潮濕啦

冇接地線

大型藥妝店有得賣防靜電手帶，睇下會唔會好d

抵啦

上次去真係同個餐廳侍應架妹觸電
即刻ごめんなさい

我 同條仔拖手都電到仆街

係首爾會,由其係地鐵站

我都會

重以為佢話比d架妹係咁放電